係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

閱

如果整動畫應該會好正

點解

好撚多支雪條棍 好爽

潛力po
你都係想我咁講啫

巴打好鐘意雪條棍 ？

基

回帶post

強迫症 密集成癮症

記得有個短篇漫畫 話個肥仔食親雪條100%中獎 原來佢棚哨牙可以自動波咁係雪條棍雕'中獎'兩隻字 呃左好多枝雪條

好文一睇再睇

好多新會然

認真 ？
屋企會唔會堆到好密

唔會不過好撚中鍾意睇OCD圖

有可以分辨新會然

痴撚線

見證LIHKG潮文
我係page 1

啲雪條邊度黎

回帶嚟喎ching

我都記得有睇過

咁撚多中學雞

真假分不清

我都諗起呢篇漫畫
好似係伊藤潤二嘅作品

啱啱去咗禁348嗰個數，都除唔盡2嘅

潮文出現

配埋達哥把聲就正

你咁樣講起又有小小印象 但係諗唔起

依篇野唔係好耐架喇咩...

上邊有邊層樓唔知

乜撚野係「真假分不清」

唔知點解回極帶都好鍾意呢篇文

屌你 雙數都除唔撚到

我記得愛生事家庭好似有

有潛力做潮文

呢個POST實在太好啦

我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍
除乜撚嘢2
乘2呀

唔係伊藤潤二 套漫畫叫愛生事家庭 全部都好好睇

痴撚線 呢篇已經叫做出名潮文黎
點解仲會有咁多人未睇過

測謊文

你睇下你睇下

好想搵番
等神人出link